點解日日都叫人唔好衝？

呢到危險唔好衝，個到時機未岩唔好衝。到到都唔好衝，不斷咁重複。根本政府已經睇死你地唔會做到乜，當時間耐咗民氣消散就更加唔洗諗，到時就真係咁先

你都On撚9

你去衝囉傻撚

個人同意啱時機地點可以衝，但唔係警總

CHING你冇腦? 要光環呀 衝你老母咩

你係咪想有更義士被捕 而加要做係比國際壓力佢哋 用下你個腦唔該

衝警總人地可以光明正大咁開槍

咁撚on9都講得出
波台之恥

衝左入去跟住又點？
去揼人？
定俾人揼？

兩樣都俾你試埋甘又跟住點？
Media 啲 Title 又會變成
Protest turns to violence

跟住又糸建制派再呢度加啲例個度又加啲例。

果度警總呀

我唔係叫人衝驚總，只係想論講咁樣重複落去唔係辦法，總有一日人越黎越少，成件事好自然解散。麻煩你地記住一點，香港人要嘅唔係光環係要贏。

衝入去送頭呀？
屈你搶槍即刻射撚死你呀on9

成班怕死又想R光環和理非仲仆街過班犬

你入去打無雙？比你衝到入去又點？ 搶警槍佔領香港？昂能鳩鳩上晒腦

你都on9 俾你衝完又點
俾你坐埋佢個位又點
唔想一個害鳩死一班人

衝完有咩意義先？
你話衝立法會 係為咗阻住開會都叫正常
入稅務大樓 為咗罷工都可以

衝差館 跟住呢？仲可以終身監禁
仲要得啲散仔喺度

立法會可以阻佢地開會，依家冇會開，你衝黎有咩用？你估政府真係驚你衝？
老實講，依家一係等g20啊Trump，一係票償，9衝冇用。

應該話今日升級警總唔適合..

去衝啦，仲問乜鳩

無嘢係一步就可以理想達到
同埋傷敵一千自損八百係最笨嘅方法
依家對家擺明畀個陷阱你踩
都仲要踩入去？
班龜擺明會忍到g20之後
咁點解要自己衝出去中計？
依家形勢係邊個沉唔住氣就邊個輸

傷人最高境界係打擊對方意志，令到佢精神崩潰，而自己毫髮未傷

老實講你困住佢哋，等佢哋着晒裝備，以為示威者要衝，點知啲示威者散水，返屋企瞓夠再出嚟，佢哋就無辦法佈防
仲有，着咗裝備之後，要再交返啲裝備、登記，就搞佢哋個幾兩個鐘
之後佢哋失控可能返屋企打老婆
又或者衝動襲擊示威者
咁佢哋就輸

有無聽過一個道理
樹大粗狀看似剛強，但風吹即倒
相反草軟柔弱，但永遠不怕風吹

狗總點可以衝？

外面人數唔夠多的話
前鋒衝咗入去會被反包
除非外面多人到黑狗做唔到反包

今日見到個00後一頭熱血好想做野…都系勸句，諗清楚先啦，諗效果同後果

要光環把撚咩 又唔係食政治飯
以家d勇武撚都有病
勸你唔好衝就話你係屋企鍵戰(明明自己都係鍵戰淨係叫鳩人衝 自己唔撚衝 勇武派鍵戰就有你份)
好喇 勸左你照衝 比人拉左又話你割蓆唔撚救勇武 咩各有各做根本廢話 現實進行起上黎唔work